[有圖] 慎入 發現愛協一隻兔仔好似合成獸

屌你老母

屌

哥... 哥...

好得意呀

Ok我笑左，抵你收正評

幾得意呀

陪我...玩

遊ぼうよ~

見到呢啲領養既就好想去領翻隻
但養唔起

第一次睇呢幕個陣真係好震撼

正評

真係好撚灰個下

我屌你樓主老尾....

好得意喎

愛德華哥哥

條片好sad

Ed..ward....

嗰陣細個第一次睇 真係嚇一嚇

大…哥…哥

其實真係幾得意

樣衰先夠得意

毒毒

襯埋落啲圖做對比 變到好可愛

Scar無殺到既話
應該強制nina條仆街老豆開人體鍊成
然後用老豆度門做代價
分返開Nina 同隻狗

Edo....wardo.....噢呢醬

第一次睇完 個心up住up住

屌你老味

仆街臨訓都要我sad一sad,咪以為打左慎入就可以算

童年陰影 睇完好傷心

痴撚線動畫

呢一幕係非 FA 版仲震撼

又嚟

屌你

又講

已負皮

唔好講啲咁sad既野

比傷疤人爆頭
細個睇完勁不安

好撚樣衰

好triggering 嚴重影響我個人心情，要求admin del post加bam鳩樓主

有啲似王傑

屌 睇完又想番睇fa 第三轉啦

幫佢戴個假髮 一定紅

又黎

有冇咁撚sad 呀
利申冇睇過

樓豬落地獄

喊咗

冇睇過即係小學雞都不如，收嗲啦屌你老母

無睇過就小學雞？

明知見到合成獸都知會奶野 點解我會入左黎

一起⋯玩⋯

屌你老母，咪撚再post鋼練

童年陰影

哦....尼....醫....

我忍唔住笑 我認我係人渣

點解我未睇過呢張圖架

NINA個樣SAD到

大哥哥...

我屌你老母

兔界mk仔

我都忍唔住笑

仆街

好得意

好想領養左佢

阿歷山大

說好不提...

點解要咁做？好sad

好想睇一次鋼鍊

痴撚線

好mk

睇呢個post 心都那住那住痛

我屌你老母咩